發覺呢排5毛帶風好勁 仲有最常用語

係連登又好 FB又好 YOUTUBE又好 佢地成日扮中立叫人FC左先又成日話炒車 跟住又踩下義士 唔係比意見個隻 最後睇返佢地料緊係假AC同撐警啦